手足們 齊上齊落 唔好兩頭唔到岸

次次打陣地戰都輸 人衝我縮 次次縮唔切
已經loop左好多好多次
今次仲要係人地主場玩陣地 同埋冇狗鐵走
都好難唔輸姐？附近仲要係工廠區
居民最近都係得德福 連輿論戰都搞唔起

我真係唔要再見到有手足俾人拉
無論係咩地點搞活動 開始之前 不如討論下點樣對自己最有利先
包括逃走方向 逃走交通工具 若然冇得走既部署係點

最弊既係手足們太有底線 班差佬都已經又催淚彈 又射海綿彈 橡膠子彈 用酷刑虐待被捕示威者
都仲可以同班垃圾講道理 咁搞法真係唔掂

推

咁講即係叫人唔好去撚狗、佔路

圍捕梗係冇得走啦，重可以點

以人數黎講，我地其實贏硬。

如果去到走唔到時，真係要以人多壓過去。

有陣時係唔應該散水 好似機場咁
但普通佔下路 撚下狗 做完咪走囉 又對香港冇乜衝擊 留戀黎做乜 但次次呢d都係冇乜大影響既 令到失去好多手足 唔值呀ching

要鼓起勇氣壓唔容易 人地有槍 怕痛係好人之常情

武力不對等，係咁出彈點算

點知痛呀，重傷添呀會

不受傷、不被捕

其實咁多人，狗一嚟到都好難散到咁多。

所以不合作運動係比較有成本效益，除非法案強行通過要去阻

so far 都係得機場大絕係最行得通